cctai傻鳩老作手足寫信上連登斷正！

爆炸案手足有嘢想同大家講

#2行得好前

呢條友支持FUFU 間接逼到細包冇左份工

理得你手足定黑警 快啲收收皮先

？？？
將兩件事撈埋嚟講有撚用咩

祝你早啲比黑警打死

點呀你我宜家喺澳洲啊，叫啲黑警嚟郁鳩我啊傻閪

斷你老母正咩，一句話寫信懶就factcheck左？用下你個閪腦啦，平時梗係唔會寫信，坐緊既手足寫信有幾出奇呀？坐左入去無野做唔見得屋企人朋友可以寫信會唔寫？依家個post有咩對件事不利呀？定係你覺得周圍屌人fake news就係做緊野既民族英雄？可以打字講一句手足唔會咁講野你係咪覺得自我感覺好良好？係咪手足一句唔岩你聽就唔係你手足？

基風都放埋上黎

得啦，返去個post同個樓豬69啦

個樓豬直頭一句信就信唔信就把撚就就係手足信添啊，你直頭啱聽嘅就當係啊on9仔

駁唔到係到扭計

篇文同平時連登見到個堆文係差在未改顏色、字體同落icon，咁玩法過多兩日又爆多單學似上次大量小隊退出咁，之後又成班友入去「手足」，「」

真係你玩埋我個份

用你嘅邏輯話你on9都唔得

對比普通連登仔同真係嗰手足既朋友，起碼我會相信後者多啲

無論真定隻 篇文講既野都無錯

連父哥之流都控制到正負評就知cc台班傻閪咩料

真手足點會同你講咁多野
Cctai班細蚊仔識唔識架

係咁冇腦同弱智。
我次次入去留言提醒下佢地，塞錢落佢地袋，佢地係都要話一早block左我，係block左就唔洗覆啦

有乜理由我同賓哥d post高質咁多但上唔到熱門

泛登食緊集體人血饅頭比人谷去玩選舉都唔知咩事

唉 人善被人欺 連狗驚父哥